係屋企既手足，麻煩MON住TG GRP，數數自己個區狗隻既數目

12點過後，POPO大規模出動，縱使唔係晒冷(即全部警力)，不過都一定為數唔少。
所以希望係屋企冇野做既手足可以MON下TG既哨兵POST，留意下自己個區有幾多隻狗，知已知彼好重要。

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論